有冇巴打有玩開銀器(2) Goros/鷲見/菊池/lone ones

繼續討論

自推

想學嘢

有邊幾個牌子值得追捧？
香港邊度有得睇實物？

上面咩環境

好似放左頭幾個入去

今水多鏈少毛

我想睇hozho先金多d
費事同人逼，夜d先去
冇就算

55賣晒，焗住俾多兩舊

都係Dresscode V記 T5

60都正

有冇係V記嘅巴打幫手睇下有冇Loneones bell 仔現貨
有興趣想入粒玩下

頭先立眼好似有

毒撚入去一分鐘都唔夠就即走

thx

有無巴打試過自己拆個輪出嚟

我都係 快快手 好緊張

你都係入左60

唔好意思，請問一下咩係60？謝謝

今次無去 上次第一次去好緊張

55cm 60cm

哈哈，麻煩，謝謝！

得兩隻中先金 又買唔到

60長到去雞胸位 會唔會太長

買左條毛同爪

好想買loneones crane bell 噹噹聲個感覺好爽

恭喜巴打

好後悔無要50

上個禮拜上去睇就連石既仲有現貨
本身都訂左crane bell不過未返貨

咁都係等佢IG話到貨先上

可以上去望 佢依家有貨係到

我中意60cm 有條50cm唔係太岩心水

舊野留名

想買隻唐草鐲玩下 但係驚好難戴

好易，一轉就入到

legend果款係咪有個缺口架？

應該問左唐草係咪legend最好先

先金

原來排頭幾個有小禮物

大洋一個

咁正

聽講7點到好痴線

好撚正

唐草鐲你地會推薦邊個牌子

勿起底

新手想問有冇除咗goros同鷲見嘅羽毛 想易啲入手玩下

巴打隻唐草係legend?

諗左好耐終於諗住入手冇石個款子官鷹
想問下配細角好定係哩條好(銀色)?

最易入手應該係FA? 不過你要睇下岩唔岩個款

係呀

想問V有無花生睇

請問幾錢同埋喺邊度入手?

thx 睇下先 仲有冇其他正野推介

今日上V記買野有d不快事

話說我朋友上去買兩個happy face
肥仔老細唔喺度，得個女仔
朋友揀好晒諗住畀錢先知淨係收cash
咁唯有落去㩒錢啦

咁啱我喺附近，就同佢一齊返上去
畀錢嗰時個女仔同佢講，講之前個價錢錯左
應該要多五百
我朋友無為意照數畀佢
之但係我明明睇過V記FB，價錢都post埋
之前個價係啱㗎喎
咁我就同個女仔講，點解貴左嘅，開埋個FB佢睇
佢就話打去問問先

問完，話唔係多五百，係多二百
咁我就再同佢講，你FB出得呢個價
我就expect係呢個價錢，點解會唔同左？
佢初頭答我呢個有金
但係我拼一拼張相佢睇，同FB嗰個一樣㗎喎
佢又話再問問

問完就話原本個價錢係啱嘅，唔洗多

其實我朋友唔係好介意多五百定少五百
佢係咪都會買
不過如果因為佢冇上FB唔知價而要畀多五百
我就覺得有d問題
講真我好唔鐘意買嘢海鮮價
希望今次只係個女仔唔知價講錯左啦

細角

V記都會咁
以前係DC訂野就次次都好海鮮價

有咩作用 ？

變硝化銀

硫化銀先啱

會唔會keep住有蛋味

細角會靚d? 見佢出哩d特別款鏈都好似幾好J

想問埋HB條細角可唔可以自己加輪? 洗唔洗工具?

十字架自排

駛唔駛40萬羊
十字架 銀爪點金 黎緊六月去排既目標

HB條細角個勾好似咁簡單既? 連普通蛇勾/勾仔都冇?
官網張圖好矇睇唔清楚

銀爪點金同十字架係本店好似都已經好耐無人成功買到過

有冇巴打知香港邊度買到依款皮繩

今日啱啱收到本Goro's大全vol.3
睇完更加覺得排隊買Goro's好無謂

質素好差?

北三巴打幫D意見子官鷹襯邊條鏈好 我上面有POST

十字架 一月去排個時排我前面排8-10既架仔買到
銀爪點金都有，少咁解。

留個名 訂左hb鷹
如果有巴打想平玩tk可以搵我

有無巴打起flashbask買過

Naja eagle配返beads chain好睇d

用皮繩穿紅珠啦

聽日去東京，Email左菊池健，但無覆我
想問下有冇巴打試過就咁去本店，會唔會有野賣？
好怕摸門釘

基本上係預左摸門釘
菊地本店其實係工場黎
想買現貨去北海道啱d

同埋見過菊地一次，感覺上佢英文係非常有限公司
你用英文email佢我估多數唔會覆

明白，其實我搵左個fd 幫我譯左日文send 俾佢。
不過都係無回音。

咁睇黎都係轉戰其他地方好d, 唔該哂巴打

你有識日文嘅fd就索性打長途去啦
佢個網都話係要打電話約

Btw其實去日本買銀器唔會多選擇過香港好多

我自己都覺得係
我睇HBd sample都係襯beads chain

我麻麻地皮繩, 鍾意銀多d

想問一問巴打們銀器brand 既皮件item係唔係都唔差嫁？

我覺得係
做得銀
點都有返d功架

而家放返出去
有得賺

皮item黎講 鷲見真係掂
識佢都係因為佢個長財先
手工真係好靚
Goros，ken果d正正常常都唔錯
但唔會太有驚喜

巴打放咩？新手想平平地入條二手鏈+毛玩下

俾埋link

訂鷲見皮件
唔知一年後有冇得攞

真係好難講 但品質真係冇得輸

有冇話要焗幾耐？隻色幾靚 我都想試下整

今日第一次去chrome hearts 買咗隻耳環，支針斜斜地想換過隻睇下，但俾個sales兇一兇即刻怕怕 其實係咪唔彎就得

舊年十月係鷲見到買左野。

到而家都未寄還黎

呢幾日send email佢又唔回

新手想問下tk係咩牌子？

我前幾日都買左

慢慢等...
鷲見等v記返貨去排/上Fb group食少少炒好d
直接上佢網訂真係驚等到自己都唔記得有買過

tady & king

佢官網話三個月架嘛

直接整碎啲蛋然後放入去？今晚試下先

好似整走d蛋黃都得

買過HB既巴打幫幫手
我係佢網買完野, 地址都填左香港
但佢冇叫我比運費? 之後收返定點?

講係咁講
實際上等一年半載都唔出奇
你email問佢都冇用
佢一係唔覆你，覆都係叫你cancel order退錢

我都有訂，訂完就當冇件事算
當好過買基金

點解hozho啲銀咁黑

我係怕佢無件事/唔記得je其實。等我又唔怕。

佢會唔會真系漏單架？

正常自己用普通拑整下都得
Btw share

推一推

我用信用卡比, 我見到加左稅但運費係0
佢填地址最尾㨂國家, 佢淨係得日本㨂關唔關事
我其他位有寫係香港

屌呀 岩岩收到HB EMAIL話宜家唔送香港?????????

巴打方便留過telegram?

好彩我係代理訂星期五有貨

我一直賣開tk
之前都有幫巴打訂過tk 如果現貨無
可以放心

代理?有冇link?
姐係宜家冇得直接online買?

Fb search horizon blue 應該會岀一個hk
我無係官網買過 我直接搵代理

唔該巴打 價錢會唔會貴過yen好多?
之前一直見其他巴打可以上網買, 唔知原來有代理

現貨價就要俾人食小小水 但唔洗等3個月 自己諗

睇下佢咩價錢同洗唔洗等先
咁日本官網買宜家只可用代運?

現貨好搶 入定錢hold都得
佢星期5返貨 你要咩？
我買左8cm銀頭金眼

佢個網仲有出香港運費，應該仲會ship香港喎
直接email問佢啦，中本識英文，一般溝通冇問題

VB賣個價似水貨佬多過代理

想買子官鷹

好在一早訂左啫
佢仲寄左原版子官鷹比我

更新下先
我一開始就係直接上網買，完成晒之後隔左陣中本send email比我話見到係香港地址，宜家唔寄了，我覆左佢問多兩句但佢未覆

香港代理我係FB問佢價，發現仲平過HB網買（計埋稅)

你個隻買左好耐啦?

現貨價真係食一節

上年9月
11月送到
再po多次圖毒吓你先

師兄，條鏈幾多錢呀？正呀！

好彩早訂左
我嗰隻custom made
代理唔知會唔會搞

睇近月fb走勢都估佢會係下一個菊地或者鷲見
不過估唔到爆得咁快

佢D鷹係正, 子宮鷹同10CM都好正
我都想訂子宮鷹

Fyi

其實用買tk 先金大毛既價錢 買返tk好定買一條ken大爪毛加條細先金好？

Tk 先金幾錢到？
Ken既大花點金爪毛好似5k左右
有點金個人覺得靚d冇咁齋

tk 先金Lsize 佢樂天好似賣緊4萬幾yen

Ken爪毛2k到 細先金應該都2k3
仲未計鍊
不過單計外型梗係2條毛好睇啦

等足一日 HB都未覆EMAIL

不過服務態度係最差(除非買開熟左) 強國大客都照黑面

btw share

真係差，可能淨買耳環太廢
唔駛share啦 普通crossball

試過去半島果間買過一次野
果時買左個心心吊飾，但我都揀左陣，問左幾款唔同野先決定到
但個staff都好好態度，有西面

有冇巴打知peanuts and co粒花生medium size同large size差幾多

我都係半島果間，係耳環支針斜左少少啫
Btw想問下意見，耳環係咪買一對好睇d

有無巴打起flashback個網買過菊地

男仔我覺得帶左邊is ok
耳仔都係清清地唔好咁多野好

Thx 巴打

我鍾意一對多d 單邊好怪

我帶2隻唔同嘅

如果想入坑
想買大麻葉。我想知有邊個牌子有
同埋咩價位
而且有冇第二啲平價既選擇

HB仲未覆EMAIL

巴打你現貨係邊拎?

購自post 內既連登仔
因有特別原因 故放呢set 野
有興趣可以tg我
求有心人接手

放幾多

推
想知金點麻葉係邊有得買
同埋應該係幾錢到

麻葉得GORO'S
一係排本店一係食炒 點金我諗食炒5K都有既

TK都有做最平幾舊水都有
值唔值就見仁見智

唔金點呢

唔點金 就銀繩tq麻葉 炒價3千中
個人覺得係仲靚

Tg 我傾

香港可以係邊度搵到有得賣又係真野

有條50cm鷲見細角 想換一條55-60cm鷲見細角 我可補差價

60cm 加幾錢

跟佢定價加得唔得

Push

係京都買左first arrow 點金輪鍊同大素羽 想問下大家平時係咪都係唔會除

拎去fb個first arrows谷放會易出貨d

v字頭個fb

想問問各位巴打 v記可信嗎？小弟啱啱接觸銀器 唔太知道邊度買會比較好

同埋有無巴打知道如果係lone ones 官網入面個連結去樂天買野 大概幾耐先收到貨？

得果幾頁都要伸手，真係服咗你

請問叫咩名 我只係搵到goros

就咁打first arrows都搵到啦

想問下而家hb係咪唔送香港啦？

係
佢仲未cancel我credit card個payment

點解唔經代理訂

係咪facebook嗰個？好似有間實舖？

FB話可以約上office睇
或者智源書局有貨做display

有冇巴打上過去，知唔知訂價如何？
跟yen價？

之前問過價 計8算到

上過

想入坑
想知一隻鷹戒大約幾錢？
仲有無其他戒指款介紹
有咩網址可以買到

打咩名會搵到呀

Horizon blue
有個香港同澳門既page
因為已經有代理分銷
所以hb官網唔會再寄香港

其實我有d懷疑HB同鷲見呢d牌子喺國外仲受歡迎過本土

鷲見係香港已經係
出街鷲見同Goros比係8:2

唔見佢有麻葉

有d覺得鷲見吹大左
靚係幾靚，不過未跨張到要炒

麻葉應該得goro's 同tk有

係香港點搵到
求巴打教路
你tg係咩

認同
咁岩個排樂仔戴返Goros，咁鷲見彈起唔出奇，香港人要追潮流咪玩鷲見，炒起埋
不過出街分人戴鷲見定Goros真係好易分下，成個Look好唔同下

老老實實, 如果鷲見食炒我寧願玩美國印第安銀器

Tk可以上樂天買

其實睇完大全入面嗰d貨
余文樂帶嗰d根本完全唔入流

大全好多野都好少見啦
樂哥最屈係十幾年前自排既先金架喇，大鷹同十字架之後都好似唔係自排

十幾年前先金係大路野, 反而上金TQ先係罕
點知而家風水輪流轉, 我懷疑唔知係咪因為木村條上下金SET搞到佢地收埋晒

大全嗰d古物應該有唔少係高橋親手造
仲有好濃烈印第安味
而家賣緊嗰啲定番品已經冇咗種風格
純粹係受市場歡迎

CH + Loneones

一月尾買左

無覆我話唔送

咁姐係點

本身唔知有代理

我上次問, 訂購價係平過計7算+稅

購自post 內既連登仔
因有特別原因 故放呢set 野
有興趣可以tg我
求有心人接手
[/quote]
Push

靜左幾日
r吓水吹先

bro 條opal等左幾耐

Push [/quote]

2000蚊有無人有興趣

2000蚊有無人有興趣[/quote]

同問

我仲想問下 hb 自由丘門市多唔多現貨賣？

基本上係冇
除非你淨係想買松石

因為我遲啲去日本 見佢官網寫有貨 諗住上去買，原來冇現貨嫁

咦fb有人放6500

巴打 個fb group咩名？

搵到了 原來之前已經request左
但未有人accept我

想買點金唐草鐲/唐草鐲 有咩牌子介紹

個人鐘意吉原唐草

咩牌子？ 好靚

我千辛萬苦終於成功訂到子官鷹

香港代理定官網訂？

想問鷲見素羽L同先金L分別幾錢？

官網有價錢

8個月

左面鷲見，右面keep kochi

想問下鷲見／HB有無出依類牌仔

鷲見有，HB冇

上左智源睇實物，HB隻2cm鷹扣真係冇撚得頂

新手想接觸/玩下銀器
邊度好上手？

上面有咩現貨

應該該乜都冇，淨做display

其實想玩下十字架
咩BRAND最好

有無巴打喺依到買過？

新手share下
第一次貼圖 唔知會唔會fail

十字架我淨係知goros 等其他高手答你

我仲想問下 如果HB既毛襯皮繩會唔會好怪?
因為我比較鐘意用皮繩 但上網又見唔到有人用皮繩襯

想問下玩緊銀器既巴打幾大？
好似件件都好貴咁

20👋🏻👋🏻

巴打玩緊咩？

好
上啲有賣銀器2既Fb睇過
有啲冇咁出名既Brand都有十字架

等得既就鷲見太郞
唔想等就Tady and king

我係一個中坑

冇話怪唔怪
最緊要自己中意

21

23

T&k香港有冇咩鋪有得賣？

我覺得larry smith
個隻十字架
正正地

巴打條皮繩同紅珠係邊買

上Dress code silver 睇
有個叫Garden of eden 既十字架幾正
唔知幾錢

你地通常點襯衫？

21 Goros
通常會襯日系D，多數V
過唔到自己個關用黎襯Supreme Yeezy呢類 格格不入

十字架本身都想搵鷲見整個，但等太耐
依家想衝HB鷹多D

呢個真
依家見啲潮童著到一層層off white襯毛，心諗
著supreme又係柒

咁各位大神點襯？#hehe

毛襯supreme真係

我都想學下野

著得日系小小，唔洗Visvim，就算full gear uniqlo/著下JS/rageblue個啲style，都好過streetwear多多聲啦

正正常常Tee + 牛 + Cons咁襯都好睇過Supreme + Goros + Yeezy咁啦下話？定你地本身襯開後者？如果係既無心得罪

聲真係好正，係旺角鬧市好嘈都聽到好清脆

Hi 老闆

訂左鷲見未到貨 諗緊點襯
如果tee+牛+波鞋會唔會好怪? 利申完全唔識襯衫

睇你咩tee咩牛咩鞋啫
個人認為plain tee/pocket tee + converse已經襯到

巴打玩左幾耐？識好多野

襯sreetwear真係好唔夾
唔知點解近期好多

咁講野，大大個group個個潮神都係毛+Yeezy+Supreme咁襯架。 我見心美BB都係咁襯架

D石好靚呀！邊到入手嫁？

啷啷入左幾錢

死啦你咁講一講個班玻璃心又Post相洗Group架啦，唔想睇佢地呢類Snap

咩group黎?

想問下鷲見毛多唔多fake 起group到想收一條

Supreme 谷

肥閪group 黎
個個肥到隻豬咁 突哂肚腩

真係唔好講喇 唔想今晚又見佢地核突Snap
講返銀器

好似未聽過有假
Goros就多

會唔會好麻煩

有冇巴打可以講下
Goro's 同t&k分別係邊
價錢之外

爪羽應該冇品牌靚得過 Goro's
好葡萄自己個日本客有金爪點金
仲要十五六年前自排, 果時高橋仲在生
所有作品都好似有靈魂的,
現在似流水作業加饑餓行銷

菊地健既爪都唔錯

2700鷲見爪買唔買好

有無巴打放銀牌仔

Goro's 行既係飢餓行銷，貨量其實要幾多有幾多
菊地鷲見HB呢堆就真係少貨，人一個手一雙，造得幾多?
不過明顯越黎越多人識貨
早幾年我去代官山買菊地成櫃現貨，樂天直頭送香港
而家冇現貨之餘好多款都冇再造
如果再多d人玩，真係唔知要等幾耐

Btw，我都有隻菊地細金鷹刻左名，去本店混吉時佢即場幫我刻

想問下菊地喺香港唔食炒有無方法買 唔介意等
thx

Hb係香港有冇代理商 ？

Thx

睇返上幾頁啦

Btw香港代理個老闆幾好人

319你們有冇人上v記？
我想買鷲見好耐 終於就岩時間 重可以有機會見到本人
但vip上先

毛我覺得legend最靚

撞左香港打比，我應該七點後先上
反正都唔會買到d乜

我應該會去

好想知到時會有咩貨賣

好似流出左個list啦喎

最後係t字加0扣 好靚 有冇人知有冇類似
唔太粗唔太幼 剛好 好正！

想問隻鷹係咩牌子？

今日上左HB代理混吉睇display
鷹真係冇撚得頂，屌打晒其他牌子
毛就反而有d失望
都係鐘意legend多d

邊到有？

求list 睇佢地ig/fb唔見有

係咪肥嘟嘟Kenneth個張?

有冇搞錯 鷲見都要係VIP 又要排隊又剩 真係當自己Goro's ?
佢d毛係咪真係咁好

佢d鷹係幾正 子宮鷹同10cm 好正

fb group見到有人話鷲見唔再做online訂購

潮流特區下邊有間賣銀毛信得過嗎？

官網冇正式公佈，淨係見到加左價
P&T個FB就confirm做左鷲見總代理
我嘅理解唔只係代理店咁簡單
而係所有貨都會經P&T出，包括黎香港嗰d

樂觀d睇應該會比以前仲易買咗
P&T真係做生意，本身做緊好多牌子
Lone Ones都係佢做

我反而有個疑問，日後鷲見仲係咪一人手作？

舊年7月訂左條細角到而家都係音訊全無

多人鐘意 受歡迎嘛

Btw好想入粒吊鐘仔

想問東京有冇地方有菊地健買

隻鷹真係
香港代理店咩價位？

p&t 全寫係咩？ 搵唔到個group

Vinavast老細好似就係p&t

而家同冇做有分別咩？

咁即係唔洗旨意買到啦 v記次次都返得咁少貨

想問下如果鷲見一條M SIZE素羽加條鏈3000埋唔埋到單

實得啦 係唔知等幾耐姐

上次咁岩買左依set$1700

V記冇現貨？

咁平

早少少去排囉 我寧願排v都唔排本店 起碼自己地頭

巴打們 有邊隻brand岩新手玩
求賜教 預5000左右 想買羽毛#ass

我想知19號v記有咩貨

標準答案，等得既就菊地／鷲見

唔知好過知
知既我驚要賣腎

新手想問如果係香港買goros可以搵邊間買？

冇
Take5冇賣之後已經冇舖頭做
連日本買取店都未必信得過
香港有舖賣你都咪試

中毛500 細角1200

排隊價 當然唔駛3000
炒價你預3000樓下 2000多少少

我咩牌子都唔識

見d毛同鏈好靚，

想問下如果walk in去買會唔會買得到成set?

我預10000左右，夠唔夠？

你想walk in買到一set
一係上take5買first arrows
一係去dress code買legend

其實loneones 係外國品牌 點解日本反而多人買，外國無人提咁

1萬買唔買到？🙇🙇🙇

一定夠啦 除非你買金

可以咁講....Loneones 比 CH 打壓,
所以美國冇實體店, 得網上商店,
而早期佢同日本仔合作開實體店,
而木村佢又買過一陣, 所以日本多人買,

講手工, 我喜歡 Loneones 多過 CH,
講設計花款, CH 又比 Loneones 好D

早期 Loneones 主腦係CH所設計的銀器
係經典中的經典...

可惜2016年已去世了

如果呢幾粒街邊檔嘅吊鐘
大家會揀邊粒

跪求意見

個人覺得全部都麻麻
頭尾好少少

話時話呢度有冇巴玩戒指

仲有手鐲

咁平咩

好想買隻唐草鐲玩下

想買返隻戒玩下

想買LGD

得隻FA

唔太貴 入隻玩下

想問下take5 有冇網頁睇??
我只係搵到一個賣牛仔褲既網站
但係入面搵唔到有銀器睇既???

冇野...我睇錯 DELETE

我都想

帶緊legend 同billwall

上網訂 香港貴好多

吉原已經cut晒網購
連日本代理店都標名只限店內出售
佢個blog寫左好大段野講，不過睇唔明

Dress Code VIP價買大約七二算，唔算貴
大前提係要買夠數做左VIP先

今日收到中本email問我隻鷹粒石想點擺
等左三個月，望見家鄉喇

嘩 好正
巴打可唔可以透露下咁樣custom幾錢？

唔計石大約萬一

係 其實菊地d毛幾靚,我自己有條先金
想問佢以前有咩款依加停左冇造?

淨係呢款鷹扣已經唔見佢有造
大鷹而家都冇造，最大得4.8cm
早兩個星期見日本有人放6cm版已經炒到過萬

一隻幾千蚊，一隻十皮野

HB風格細緻 Goros就簡潔有力
不過後者太貴 加上冇咩可能買到
菊地又唔做大鷹
宜家買大鷹個人最好選擇都係HB
相反小鷹就會揀菊地同鷲見 形態各有特色
HB小鷹個形就反而覺得一般

Goro's大鷹買取店賣緊二百萬Yen過外
折返成十四五萬港紙
已經唔可以當係銀器睇

菊地細鷹堅靚
仲要幾舊水已經有交易
全金都係三千左右，抵到爛

巴打們
有冇毒到d朋友入坑

一條毒撚行過信和Dress code silver 淆底唔敢行入去

果間好似無咩野睇

無知一問，吉原係咪都係倒模整ga？

冇呀，諗住求其睇下整唔整到隻LEGEND戒

有冇巴打排過v記 要預早幾多到 預買條鏈加條毛

上上次早兩個鐘先買到最最後一條中毛

嚟緊幾時有野排？19號？

睇張list好似金野多但係無錢買金

出左list?
Fb同ig都唔見有
邊度有得睇？

之前fb group好似有人流出過

係咪鷲見自己帶埋嚟
Btw會唔會俾d VIP掃晒

呢兩個月買到爆晒錶
過埋19號應該要賣腎先掂

[img]
只係網上流傳唔知真假 [/img]
trytry

加密左張list

D VIP都係睇住堆貴野
冇記錯每人限買兩樣

睇唔到

新手想玩
想買條羽毛
大約幾錢
邊間好

我自己仲睇到喎 試多次先

唉屌 是但

真係睇到了

拿 當睇唔到唔好推張圖

禮拜六真係出血啦

目標 薔微點金爪羽+舊版素羽

嘩好撚大貨
但我買個銀牌仔就夠，又唔想為左個牌仔排幾粒鐘

我都想買牌仔大毛同60cm

有埋價錢就好

逐條彫（應該係）

應該唔會同官網太大出入既

有台仔分析過又係有相同缺陷位
應該又係倒模再加工 不過手彫又好倒模又好
喜歡就買啦

多唔多巴打個日會去鷲見

我應該去

去 今次又唔知要早幾多

去 如果真係有舊版素羽 諗住搭頭班地鐵出去

佢唔係話vip有早入場咩 去定會唔會好怪

係 都有d驚係vip早場已經比人買左想買既野 唉

自己排喺出面，人地就一個個vip walk in

無嫁 你預opal 玫瑰金 十字 鷹戒 bangle 好大機會俾vip 買
入到條先金/爪羽/上金 加個牌仔已經好好

新地方又唔知排邊

巴打們想問下T&K去潮特B05買可唔可靠 素爪 $2000有找

TK自己上佢官網，樂天都得啦。

group有人放緊1300

昨日求其買左隻唐草紋戒玩下

[img][/img]

蟻哎咁好想又去排Goro's

新人

FA

想問下各位D珠仔通常邊到買
皮繩買first arrows o唔ok#??? D繩好鬼長，剪又驚剪得多咗

淘寶，唔平但幾高質
店鋪Search 'xyangyang'

有冇識日文巴打翻譯下Taka san講乜？

之前入左條hb先金好撚正 依家配goros爪羽

剛砌

其實你地點識分牌子
間間款式都唔同？ (雖然我睇唔出 )

毛形 紋路 款式
中左毒成日睇 慢慢就睇得出

The one

今次真係好多貨

窮撚只係想買左下角個堆

早知唔係官網訂條opal
不過唔知有無機會買到

你而家去開始排應該買到

Fb有人話通宵，係咪真

我都係諗住星期日上午去排炸

星期日開賣，實有人一早去排
爭在早成點姐
老細話聽晚出價錢，睇下有乜野先啦

其實早幾次返貨我試過收工先去都仲買到條先銀M毛
上次又係六七點先去仲見到有先金戒
似乎最貴同最平既野係會比較搶手

唔知限買幾多件？
FB話超過百二件items
一人兩件的話大約有貨比六七十人

我都係啊

一早去排銀牌仔是否不智

條舊版上金opal真係好正

官網價加到十二萬幾，應該要9k
有得賣都唔捨得

不過opal石耐左係咪會無咁靚

以前覺得opal靚過松石
睇睇下就發覺只係靚嘅松石太貴
冇人拎黎整毛

第一次聽 有無圖

無呀，不過opal石全新係好靚半透明，我好似見過耐左既就表面有d暗啞

七八點去排 希望會買到條先金
超新手一條都未入手 第一次去排

鷲見條先金總覺得好肥仔

兩半先開，唔好咁早去啦

難得放假又啱時間 早少少去排 唔想到時得個吉

各人喜好嘅姐 如果有埋點金爪羽更好

知唔知新鋪邊到排？

你叫我呢d打算12點排既 情何以堪

Thx 買咗等到貨

好似就樓下排

8,9點死過去先

唉，依家已經有人排緊，聽朝先去應該無咩收穫，等下一水算

認真呢

堅定流啊 幾多人？想買舊版素羽啊

我聽到佢fb live係咁講

咁早去排都係為左買限定/得一件產品

唔駛咁擔心啵...

如果你係想買 例如 頭先fb live 個唐草十字架
依家去排就差唔多啦
不過應該留番俾熟客嫁啦呢D

屈左機

如果最底粒點金都係用薔薇 就真係屈晒機

我都係想去買少少平民野呀

唔會咁癡線啊嘛

放心 未有人排住

排第一唔通喺你

Sor 可能我聽錯
Btw fb grp有人話2點去，都差唔多啦

個live揸機個個係咪排第一?

真心唔知啦 不過出面啲人應該都係樓下酒吧
過黎刺探下姐

職員揸㗎下話

我睇番live聽到好似係

屌又話12點公佈 唔係聽朝12點啊

好想訓 又想睇埋先訓

12點截龍

係

Same 等緊

唔睇咗個價先 訓唔著

唉屌 訓先 分分鐘真係聽朝12點

文字遊戲 12點

我屌

好在無等訓左

好彩我都係 有少少雨

屌 7點到都排好後 mola mola

情況點

圖？

講真？ 我現在先出門口

求圖，啱啱起身

20個人到

預依家黎應該排20打後啦

仆街落雨

好凍

巴打排第幾

1x掛 我自己都唔知

岩岩先起身 係咪你行

無行

3,40人左右啦

記得帶遮 有微雨

見到鷲見上左樓

排我前面條友 一個人排 3個fd後黎 我屌佢老母

你咩位置？

接近最尾

仲唔即刻屌尻佢？比佢入隊？實有人幫你口（排你後面果d)

同自己數後左幾個

後左三個

睇黎上去買細角走人

幾號先？參考下

我4十幾 買細角既資格都無

有無咁跨 細角都買唔到
留名等包膠

2x
只求買到牌仔

二十幾希望仲買到

你地去左邊

開餐

冇price list

10尾 死左去m記

佢係唔係唔記得左

實無死啦

早你少少 冇食早餐就去排 餓死

本身話尋日，結果又推到12點，最後依家都無

睇怕都係

窮撚 素毛應該無晒

1-20內有人打尖

我都係求條素毛咋 一陣冇晒真係唔知買咩 唔買野又唔好意思

你十尾都買唔倒野我廿尾仲上去做咩？

1-15我見有人就咁行入去
利申:800度近視

直播揸機條女幾索

同你一樣 無野岩又唔好意思 btw s毛係咪一pair pair 咁賣?

唔怪得知後左三個 插隊可恥

超重裝甲喎巴打

反而派籌果個幾好

agger

前面既人唔出聲 條隊又斷斷續續咁排

根據之前幾次都係單賣

岩岩派飛係問你幾多個 唔係睇人頭派
其實你話幫幾個人排 拎多幾個no. 後面既人真係食塵

好似唔係
佢一張籌 可以for2個人 所以先問你幾多個

咁多vip

molamola

痴線咁多Vip
會唔會得番牌仔買嫁

以前樓上排就話條隊易睇 家陣要係街排 又驚阻到人地開舖 如果前面成班Frd自己幾個幫幾個排 真係好難睇實前面有無人插隊

好撚on9

做起左又有班穩定既有錢客 預左會係咁

會唔會上到去素羽都無條。得翻鷲見喺度

大把飛

睇直播睇到個櫃d毛都唔係好多 點夠分啊

1430再派第二輪無籌 都無貨啦

啱啱想講

應該佢計好數既唔會咁on9既 (應該)

有人係正你前面打尖出聲屌佢啦

上去同鷲見影相

仲有成粒鐘，去邊好

排成個朝早為左影相

好有可能空手而回

唔會掛 睇你想唔想買既姐

依家到底點入

每次三個

見你地排得咁癲。。都係繼續玩FA算

限買一件 咁撚癲

爽

Goro's

買得條鏈買唔到毛 買到毛買唔到鏈

見到帶埋條女嚟嘅暗笑左

一件?

係 岩岩聽唔到佢講咩？

未番到去

快d返啦

換間大鋪，但少左人入

佢無咁多貨 點解唔一早數人數截龍

每人買一樣咪夠囉

好彩買到last一條舊版素羽

上去 買完 走人

原來係你條友

你係買左戒指個人？

可唔可以講下上面仲有乜

毛呀

仲有幾條先金m 一堆先金s 爪羽 先金十架 都仲有幾多野

好多牌仔 先金s m毛 好似仲有一個十字架

細角反而好似唔多

手鐲戒指呢

仲有幾隻鷹 戒指都好似有一兩隻

大先金應該無曬
仲有一堆先金m/s

最後都係買左個牌仔就走了

其實說好的即影即有呢

我都無影

捧
簽名都無簽到

有相有簽名

成件事好趕 一入去就話計時 仲要話你仲有_分鐘正
我連鷲見個樣都無時間望

*幾多分鐘剩

我剩係見到佢打磨緊條毛

我頭先上仲有一條大先金 但帶唔夠錢買

好似6400$

默默地係揀緊野既時候偷望左佢背影一下

我連佢個影都見唔到

我靜喺拎咗六千上去

我諗我用左1min買野加比錢 之後偷望左佢一陣 有個姐姐就帶走我了

巴打買60cm?

素毛L

無50細角 無大毛 空手而回

唉我帶左3千咋 想買隻平打點金點知差三百

買粒牌仔都好呀巴打 排得咁辛苦

牌仔都唔買?

話說我上到去聽到佢地一男一女喺到話唔知今晚高登又點屌我地呢

牌仔唔岩 留比有需要既人啦

點都買d野返去 就算轉賣你都起碼叫有賺

算啦 炒賣呢味野唔岩我

d女姐姐好靚

Sandy

痴晒線 真係玩到好似 Goro's 咁
每次放3人入去一人買一樣
如果覺得排Gori's 戇鳩咁排鷲見仲戇鳩

分享黎睇下

Agree

聽到9300$一個長財 不了
Goro's打埋菊都唔洗呢個價啦

黑色裙嗰個正

買左m素羽先金

老細個女朋友

說好的price list 呢？

我喺咪同你一齊上 我都聽到

老闆女朋友

你排我前面定後面

睇火影忍者果位巴打

應該唔會有

前

想攞自己set毛去簽 係咪冇可能

幾錢？

手足大約排第幾位到

$1600

十幾

你最後買左咩

60細角

舊版個型靚 但輕過新版

你係咪都無同鷲見影相

唉呀早知你係巴打就問你借三舊水嚟落去㩒返俾你啦

有照到 仲有簽名。我哋買嘅時候佢坐咗喺入面休息

有無巴打排第二輪？
依家仲有咩貨剩

屌 我都想影同簽名啊 我買完佢仲做緊野 唔好意思打搞

60細角 鷹 先金s&m 牌仔

你係睇火影果位巴打 ？

出去排多次啦 買唔到心水貨就話下次姐 但相同名就唔同

我重等梗

有野做 如果唔係會排多轉買埋牌仔順便影

9300，聽到就知 不了

9300 長財 買chrome hearts 好過

點解佢地覺得有人會買

今日買既鷹

拎埋早兩個星期買既毛去簽名
簽得好靚

vip出現了

我只係一日限定vip

無比佢簽名好後悔

唔係

我地呢d非vip 上到去買完野唔夠五分鐘就過夠鐘叫我地走 仲以為有得見下太郎同埋影相

啱啱喺FB見到
之前都估簽左P&T會易買左
希望唔會影響到質素

玩到咁排goros好過喇

其實今次d毛好似多左瑕疵 可能一炮過要整太多啦 又要得一個人做

咁同排Goro's仲差好遠
貨量同時間都有限，咁安排都無可厚非
當五分鐘一組三個人
清一百個人都要三個鐘

Btw 今日聽d員工話P&T果邊有d不爽 點解呢

所以先唔講價錢?

關我地事 ？

又唔可以話唔關嘅
而家係P&T揸莊
佢地不爽隨時冇下次

會唔會係小弟同個女STAFF吹緊水?

利申：紋哂身PART TIME STAFF

唔使緊張喎，咁太郎SAAN黎你估P＆T無錢收咩

其實係咪一般客仔都無得簽名

日本佬做野有時睇規舉程序睇到好大
唔同蝗，有錢嘅老母都可以賣埋

VIP都簽唔哂 我自己都無簽
都要體諒下，咁多人望住自己做野，平時得個老婆架咋麻佢

放心喎，我望住大郎由兩手空空，去到金錶金扼～
ANY肥，希望大家多多支持，唔滿意既屌兩句好啦

下次最好可以安排兩日event

聽日就飛啦

下次再有都唔知幾時

係咪50細角無乜油水賺 我排兩次都買唔到

暫時對鷲見既十字架比較大興趣
不過唔知價錢如何 見好多款都好多金 應該要存一排錢
有冇巴絲post下今日有咩戰利品入手 ？

趕成咁
尋日落機，今日做野，聽日就走

係咪番去趕貨呀
大把訂單

真心講句，佢要做咁大量STOCK拎過黎，應該都難架啦
希望佢覺得我地呢班伴遊做得唔錯就算
BTW，3個都係第一次黎香港

琴晚都做緊野啦已經

佢仲有咁多單未搞 抖一輪先開工

本身攞set毛黎簽名 但上網見人太多冇去到

車又買完，樓又買完～佢真係可以入廢青MODE～

最估唔到佢著yeezy

YEEZY係佢對鞋？唔好意思我唔識波鞋
我聽佢話過日本買呢D鞋好輕鬆

我都係

今日簽最耐係咪全金羽個set個大神 ？

呢D咁personal唔講啦

紋哂身係咪即係林寶Ching

想問下村田高詩有無website可以睇下? thx

我都估唔到 竟然會係350v2

唔好話CHING 大家朋友
認得既SAY個HI吹下水都OK
多多指教

應該係呢個了～STUDIO T＆Y，我2-3年前買過一次皮繩
不過好伏

原來就係你 好型棍

巴打你認錯人呀麻？廿三歲人都未比人讚過型棍

新手想問下日本有無得直接買到菊池？鷲見菊池有無得訂？真係好憎排隊買

同埋點解無乜人買First arrow ？

1) 有朋友試過去日本直接踩去搵KEN KIKUCHI有意外收穫

2)鷲見可以訂，等候時間：謎

3)因為有好多人都覺得FA唔係自己心水咪無人買～

ken 踩上去前記得要fax 話上去啵

呢層唔清楚啦我就 小弟比較偏食，只有有GOROS 同 鷲見

札榥同函館有舖賣菊地，有咩貨就睇你造化
立川本店理論上要電話預約
Walk in去佢喺唔喺度或者理唔理你冇人知
溫馨提示就係嗰度其實係工場黎
最緊要唔好阻人做嘢

毛好老實未有覺得靚過goro's
鷹其實HB 手工幾好
十字鷲見幾特別 前題係goro's 太難買

以前滿腔熱誠儲一套OPAL，十字 毛 輪 戒指BANGLE
依家已經戒左毒，留番組毛就算

想知opal用耐左會唔會變到好暗啞
有興趣想買opal既item

分享下

邊度

北海道

菊地官網有

so far都未有，正常就唔會既，因為OPAL係SILICA黎

賣得七七八八啦都 今晚搵下有無相

佢d 銀器應該唔伏嘛？

各花入各眼既野，我唔COMMENT啦

之前仲想買條毛

小弟既愚見係，睇銀器我自己就睇
「款式」「質感」「造工」
就算係鷲見太郎/goros，都唔一定每件產品都岩自己心水既😂

話說鷲見以前係咪係STUDIO T&Y 跟村田高詩學野

新玩具，菊地F-1先金

拍埋鷲見L先銀，問心講句，size同刻功都贏晒

晒冷，得一邊

好似係T&Y學做皮具..?

hello

好正

菊地健新入手 爪好有霸氣

巴打條舊版鷲見上金tq好正

Flash 到買 ？

OPAL黎 當年我係個日本仔手上搶番黎，依家變左街貨

舊版毛型靚過新版

巴打喺邊入手

我都想知邊到入菊地先金

早兩日排既素毛

舊版毛形靚過新版
我自己覺得新版太肥

所以再一次恭喜入手

見好似無咩人Share戒指 拋下磚

Agger 靚過新版 舊版單戴太正了

以前我有隻印台，有隻先金
不過渣左車之後成日驚整花部車 就賣柒左

果時係Group見到 比人秒want左 我見到車尾燈

因為錢銀野我又無咩所謂，所以求其放

有錢真好

有閒錢玩銀器都係有錢人
只係我比較幸運少少！ 希望快d有高登銀聚

巴打 點樣先可以23歲揸林寶

快啲搞高登銀聚啦

新手報到先

一入坑就打大佬

勤力+運氣
我都希望我可以再上一層樓，然後Inspire多d人

一步登天系列

原本今日睇到有金牌仔放都想去 點知半個中就賣哂
其實毛入面最貴係邊條 新手唔識嘢想八下

前幾日入的？排第幾@@？

官網入面定番品，唔計XL就係全金L，廿六萬幾

我玩到就黎要賣腎

第四

邊到買

乖啦，回頭是岸

早幾日見gp到有條銀爪點玫瑰金 好似幾正

fb group 入

的確喺正 我都想收返條

好耐冇見喇咁多位

即係邊條

相認

巴打架yamaha都好靚

咁即係排我地D四轆姐

其實 唔同牌子既鏈有冇分別 除左個扣外

睇得呢個post，都係自己人！自爆有咩所謂

鷹，全部都係鷹

我個十五分鐘就決擇緊入毛定係呢隻鷹 慘過母親的決擇

好在我目標明確！一定要買先白金S

如果呢隻唔係sp版我未必會買

谷有花生食

其實有無人覺得kixx Lxx好煩 個個post都見到佢

得淡笑

又要屌 又要買

買唔到就發脾四
👻👻👻

v仔幾時先有花生買

好似4月頭

個態度以為自己大佬咩

有人係web shop就笑鳩人慢慢等

係咪又要排

花生唔洗掛

我見都係鷲見先要排

LoneOnes 咁高質都長期有貨

炒家作怪

花生都要排嘅話 真喺玩唔起

換個角度睇，因為佢賣價低，所以炒家先有水位
其他牌子香港買現貨一般都要十算

加埋貨源小需求大

講到尾都要記住係人玩銀唔係銀玩人
見有d友玩到咁勞氣真係得淡笑

同意
正如玩GORO'S咁, 唔係剩係得你一個先識欣賞
人地都有權去買, 講咩炒家跟風搞到好難買係到嘈嘈嘈
有本事去買其他牌子, 你鍾意個品牌唔多唔少都係多人識虛榮
你有本事去買D冇人識又手工好既牌子, 好似HB以前都冇人識
或者好多印第安 Navajo naja 都好靚

HB 近排D手工堅到😍😍😍
我都忍唔住手買左隻子宮鷹

刷存在感

有錢就是任性啦
見乜想要就買唔洗等
不過係有D曬命

15萬hkd 買果秋野????

俾到好盡計佢5皮

冇講清楚係圖4果抽
圖3果抽俾盡2皮

話時話你地多唔多係溝埋帶

留名等解說

有時溝到三四個牌子🤣

個人傾向
鍊SET既話 鍊，毛，牌仔唔會風格唔同怕會怪
鷹就會 因為個體大比較獨立
BELL 花生 果D一定唔加，實變PANDORA
戒指 平打 皮圈果D 冇所謂

今晚好多花生

9月訂到而家都未有

上年7月訂條細角都未有消息 真係等到忘記個日就有可能收到

得閒上GROUP望下有咩貨算
想買十字架不過唔敢訂，怕無了期等
有緣見到岩款又價岩就入

覺

個樓主明知成抽野唔同又做乜鳩收貨。 真相真係得肥仔同佢知。
Btw，所謂VIP咪即係同肥仔熟個班FD，樓上林寶師兄都係啦，其實佢係度嘈都無用。 怪就怪自己買得唔多/R唔熟肥仔，咁都有得好屌。 仲要係人地個谷屌，笑死。

你地都未有
我十一月真係收皮了

以為你地講Kelxxx Lee。 呢個又係煩到狗。

講真我有時堅覺得似玩緊Pandora
不過係再貴d咁解

其實VIP都係個名姐
全世界做生意，客都係分等級架啦
唔通大劉去食飯又要喺門口排隊攞飛咩

喂唔關我事架
event當日我做打雜架咋，你見連合照都無我份就知

我自己真係好少溝喎反而，以前就會鷲見+goros，依家就覺得單一最好

所以咪話佢上去鬧都無咩用。
反而琴晚肥仔同個舊客個段對話就。。。

愈嚟愈多黑材料

食下花生兼見識下香港幾多人洗得起錢

佢琴晚話某一大客買過左兩球。

買銀就好似好跨張
如果係買錶，一隻都可能要兩球

一隻錶兩球 依家兩球有咁多銀咪好抵

Del post 身有屎？

咁樣爆啲價錢, 應該係ADMIN DEL POST

兩球銀如果全自用帶晒上身應該成個酋長咁

巴打們早晨 有冇人一樣琴晚追po追到三點

兩球買架車好過
Btw我都明做生意賣d 係正常
Vip制度都冇咩問題,但係背後咁做小動作
就唔多好睇囉真係

追到1點半頂唔順, 雖然好吸引

有錢人唔會咁諗啦，都比得起兩球買玩具。
Btw 肥仔岩岩引入鷲見時，係其他壇踩Goros，如果你係玩家都無咩問題，但你係賣家，開鋪既，咁就不太好啦，所以琴晚D野我都信信地。依家仲要Del埋Post。

Del post既話只會越黎越肉酸真係
本身都真心鍾意鷲見,個人覺得高橋死左之後,d野全部都機整,但炒價一樣高企,就覺得倒不如玩下鷲見or其他brand,起碼真係人手整出黎
都係果句,今次行得山多終遇虎啦

完全同意 煩過撚
昨晚比人屌老母

佢個個係咩谷?

佢仲要成隻小學雞咁 係咁話俾人屌老母 好撚柒

以為佢會還拖
點知..比人屌完老母之後成個女人咁
淨係單單打打

兩登最好玩就係冇得del post
連改都冇得改
一柒左就冇彎轉

麻煩可唔可以告知係咩谷咁多野睇

佢仲提緊俾人屌老母

衰過方仗

fb 鷲見

差唔多9成買賣post都見佢
成日tag人圍圍圍拎人個買賣post吹水

幾斤花生都唔夠食

好似已經拆掂數

肥仔主動息事寧人

連terry都出埋嚟

好明顯肥仔身有屎na 人地一出到wts圖即刻扮狗和解。 本身又唔認數串柒柒😂

唔知肥仔俾左咩著數佢地呢

應該仲有好多內幕野未爆
肥仔意識到危險

到手😍😍

正, 我都想搞隻
但係本身有抽GORO'S 再搞隻鷹都唔知幾時戴

子宮鷹太特別

見過有新手想收毛 明明態度幾好都比佢串

佢真係當撚左自己係大佬

無錯, 子宮好似靚過大鷹

條友之前唔係高調轉左會咩

佢真係好西柒煩

巴打幾時訂？
我隻8cm鷹十二月頭訂仲未收到

我一月訂左隻鷹戒等收貨

無睇到 有無師兄有backup?

大家好～食左飯未呀

BTW，BWL EVENT有邊個會去？

新手ok？

有分新手老手架咩？

我會上去望望，不過未必會洗錢
再買嘢連肝都要賣埋

前日見台灣有人放我收左
2017 2月出既貨

希望今個月收到

暫時咁配先

得罪講句 好撚長

係咪無花生食

我又係訂細角

其實皮繩喺點玩？完全唔識 求教

咩意思？

Sorry 中文唔好
即喺吊住件銀器帶喺頸嗰條 有d人用銀鏈 但我就想試玩皮繩做鏈

我訂鷲見搵澳門代理訂

價錢差唔多？

你想點玩 有得點玩

澳門有點解澳門人要過黎排通頂
Btw多貨？

因為澳門代理現貨要係淘寶搶 幾秒間既決鬥

姐好似條細角咁 會有個扣 但皮繩無嘅嘛 要點整

綁死佢過頭笠
用調節珠過頭笠之後索返岩長度
or綁鷹扣同輪去頭尾到 好似平時銀鍊咁用

下,唔多明,你指的淘寶=online store shopping

澳門代理係KYUUさん？

我屌 gp條50細角放3500 痴撚線

升到咁快。
好後悔之前$2000放左條舊版細角，個輪同Goros一樣。

Bill wall有巴打去嗎

我去

乜都炒一餐

細角原價好似千幾咋喎

砌好一set

一直想問條皮繩點整上去

後面有個輪

這是L size bell?

無錯 同一班大陸人搶 你會灰過排Vina

上一轉成功搶到條pink gold s

點搶到架 可唔可以教下我

預早放定係購物車 夠鐘就直接禁結算 主要都係睇網速 上次lag左一lag 嚇q死

岩岩佢地又搶完鷲見新皮手環

Yes 今轉得好少野

M size Crane Bell

我估我應該明你講咩

炒到咁高真喺會有人買？

KYUU SAAN既野就大家小心啦下
我身份都尷唔講太多

有無人知Bill哥有咩特別Item

ig果隻Darth Vader戒好正
不過not for sale

連埋點金輪。

唔會係流4掛

有冇巴打有銀手連推介？

Have fun bro!

佢成日去埋鷲見屋企同佢兩公婆一齊食飯 唔會咁惡賣假野掛

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Budget? 粗定幼？

goro's嗰種十字架除左goro's同鷲見 仲有冇好推介？

Tk都有差唔多款

3000-5000
V記成萬太貴

個陣見到人帶 用T扣既 好正 但費事上前問人😂😂

謝師兄

可以考慮下legend

佢有手連款？ 😱

新手想問 鷲見素羽M 係咪就咁上vinavast 就買到

係呀，你上到去同老細講就得

咪咁啦
連登有愛 唔好好似group K字頭個柒頭咁
Btw 唔係呀巴打 等下次返貨通知

k字頭

係愛啊巴打
因為想買第一條 咩都唔識

俾人屌老母果個？

講下笑姐

有冇巴打知邊到買到古布繩？
係GROUP到見用黎襯銀器好靚 不過賣果D係台灣人又唔方便買
上淘寶都見有，不過價錢都幾參差，又唔知實際粗幼同質感

巴打我都喺仲未入第一條毛 得條鏈喺手
多口問下 你想入邊條

我都覺好正

巴打們想問下會唔會一個輪一野串晒兩條毛 我見T&K官圖一個輪穿一條毛

輪就咁係穿唔到毛 要穿左皮繩先 之後一般都穿1-2條
太多會頂住

明白，唔該晒 而家穿咗2條新手上路

2000蚊有無人有興趣[/quote]

頂好正
依家先見到

想問下巴打
其實一般人帶幾長？
40
50
60
見到大家買開60好迷惘
唔係短d好睇咩？
有冇上頸圖j下😭

正常50就夠個人覺得。

戴開55

你覺得短好睇咪買短 自己鍾意姐

有無人係vintage bxy買過菊池？
如果想買菊池係邊買好？

佢d野好似係10算
咁最平梗係去日本買啦

咁多位巴打喺香港有邊啲地方可以買到

去到鎖骨對落少少就差唔多
千其唔好太短 會cool住條頸 好撚唔舒服

新手3月頭搵佢買左set入門 等緊5月左右可以拎貨

如果香港買有無推介舖頭

買咩毛

冇

Werkstatt munchen點睇？

所以抵佢賺 得佢代理左菊地

佢唔係代理喎應該
自己去日本攞貨返黎賣咋下哇

佢應該係代購ONLY
除非KEN唔理佢定價，如果唔係代理點會食水咁深
代理得日本果2間係官網認可分銷點

見到佢有post話去日本搵菊地
我估佢係識得菊地所以攞到貨
但係又唔算係正式代理果隻

現貨賣得貴冇得好講
但係連訂貨都十算就食水深d掛
又唔係特別快，又唔係訂到特別款
我諗唔到點解要搵佢訂

佢有唐草鷹bangle囉
都係要親身去日本先有

有無方法搵到日本代理訂？

日本都未必有咩貨
福岡兩間我舊年去每間得一兩件items
本店就係工場黎，撞到佢肯開門畀你都唔會有乜野賣
得北海道兩間多貨少少

好懷念幾年前喺代官山成柜現貨，樂天直送香港嘅日子

所以d前輩都係話要keep住搵新牌子
d牌子一紅就又炒又難買

新手想問下呢排有無咩牌子推介
而家諗緊買菊地

想買50細角
加條素毛 襯衫
有冇入手方法教路
利申 : 新手

買咩牌子

快就fa/t&k
等得就鷲見/菊池

take5有賣fa
鷲見竟等v記 乖乖地排隊買

日昇係唔係代理 見菊地有去過間鋪

唯有排隊買鷲見啦
係咪要等翻貨？
唔該2位巴打

唔想排又唔想等的話玩Legend啦

legend d毛貴過人地（可能係dc食水深）
其實v記有幾個牌子都有毛
可以考慮去望下

hozho都唔錯

首先要買到50CM細角先

有無人係 FB 個 Horizon Blue 港澳代理買過？

冇買過，淨係上佢公司混過吉
應該大部分貨都要預訂

有，個老細幾好人 但依家hb加左價

Between，HB貨期已經延長到一百至百二日
再咁落去好快變到鷲見同菊地咁

好彩之前訂左
今日收到通知已寄出

想問巴打鷹戒大鷹有無現貨睇架？

我記得有

訂左隻鷹，5月中到
4月後訂 要 8月先到
好彩趕到呢幾日俾錢

唔該巴打

有呀，今日先上完去睇
老闆（?）幾好人
同我吹左陣水
訂野唔貴，不過要等

老細係大神

今日上左去, 睇左咁多年銀器, 今日終於入坑

點解呢家先入

入左咩？

Sarah 巴: 好耐之前有隻鷲見戒 之後都唔捨得入
內田 巴: HB平打鷹戒

琴日佢話今日先返貨
即刻就比你買左

未玩過，想問下買呢d野入場費要幾多？同埋香港邊到買抵？

就係fb見到就狗衝上左去

唉個素輪花晒

現貨價要幾多？

我估 @()) 咁上下

2.7k

戴黎睇下先啦

幾舊水換幾個月，都合理
HB真係有玩趁手
個牌子越紅
一係貨期越黎越長，一係質素會跌

一係貨期越黎越長，一係質素會跌
Y not both

望住隻鷹D手工，我好懷疑可以堅持到幾時

所以我都訂左隻細鷹

1

等左三個幾月終於收到，好感動

開箱

幾Cm呀巴打？

8cm

HB d鷹真係世界級仔細

佢個blog有講你喎

好彩早幾個月訂左
而家唔接海外訂單
代理唔知可唔可以custom

我剩係知官網￥0果d佢話冇得訂
其他有價錢既可以訂
不過要比全數+等幾個月

你好靚仔呀

好那高汁🤓👍🏻👍🏻👍🏻

新手試post
[img]<a href=" target="_blank"><img src=" border="0" alt=" photo IMG_20170330_005814_zpso39dhofk.jpg"></a>[/img]

頂 試多次

巴打 隻鷹入咗幾錢 參考下。。

香港賣hb 間野有無現貨賣
係咪十算

計埋石呢

粒石係我自己嘅
同佢傾左一輪佢先肯幫我鑲

HB嘅石唔平，之前問粒bisbee都要五萬Yen

凖備開新post啦

綁係毛後面個素輪花q晒 係避免唔到定我帶得衰

花又又乜所謂